想買個公事包比男朋友

如題 唔熟有咩牌子
男朋友份工要見客 想買個體面啲嘅牌子
大概2000內 有冇巴打可以介紹下

ipad+個套

你自己諗下有咩二千蚊既手袋係體面

Try fossile

ted baker 特價時好平，不過呢個價位唔知可以見咩客用

求賜教 真心唔知男人用咩牌子
2000其實都係隨便打
起碼知大概係咩brand好啲先知咩價位

新秀麗

你同佢講 我想做你嘅公事包

Maverick & co

女朋友送咗個比我好靚
等返新工用

2000都上黎問